陪左癡線老母去佢既癡線朋友屋企拜年

sorry for 1999
是咁的
今日訓醒無啦啦比老母叫我陪佢去個朋友屋企拜年
我心諗條友我又唔識關我咩事，就同佢講唔想去
點知佢無啦啦陰陰嘴笑，同我講一齊去啦有你著數
咁我就以為係有大大封利是收啦，咁咪拿拿林應承
出發之前佢突然叫我換件恤衫，當時我都無為意，以為佢朋友幾有錢，廢是著得太求其俾人笑
如是者我地就一齊去佢個朋友屋企，地區就唔講啦反正都係有好多新樓既地段。出左地鐵站，行左段路就已經去到我心目中既地點，咁我就諗住停低啦，點知我老母頭也不回繼續向前行，我當然即刻叫停老母，點知佢同我講佢朋友住係前面既居屋，我當堂嚇左一跳，然後發生以下對話
：樓豬 ：樓豬老母
：又話有大利是收既？
：我都無話過有
：（覺得有伏）咁我有咩著數？
：我朋友有個女，都生得幾靚架，年紀同你又差不多，帶你識下仲唔係有你著數？
我心入面即刻十萬個黑人問號❓搞咁耐原來你帶我相體？廿一世紀啦都，仲邊有人幫個仔做媒人？
我當然係頭也不回就走，免得再哂時間，就係呢個時候，我突然聽到老母俾人叫停，原來佢一早叫定個朋友落黎帶路，咁一場黎到，當然係睇埋靚女先走啦，點知一轉過身，驚嚇既事就發生了。只見我身前有三個女性，第一個相貌熟悉，係樓豬老母；第二個驟眼望落個樣有幾分殘，但係都仲保養得不錯，似乎係老母個朋友；正當我充滿住期待望向第三人，我突然發現老母同佢搭哂膊頭同佢傾緊計。
而呢個人，就係呢個時候陰陰嘴笑咁同我講左句
’世侄你好啊👋呢個係我個女(英文名)，你地可以互相認識下。‘突然有另一把尷尬既聲音 : ‘你好啊我係(英文名)，係xxx大學讀緊書‘
我望轉頭，原來係頭先我望到既第二個人，雖然佢個樣無咩特別，但係一來幾殘，二來絕對講唔上係靚女，而且一睇佢個樣就知佢都係被迫。
為左方便，下文我地暫時叫佢做y(佢英文名第一個字）
呢一刻，我心入面充滿掙扎，一方面唔想比老母支配，但另一方面又唔想令y難受,畢竟佢都係比人逼。
我最終都係決定一齊去佢到，免得令y難受。
咁係上去既途中，兩老有意無意地分開行，好似想撮合我同y，咁我當然係趁呢個機會問下y
：樓豬 ：y
:你都係比人迫?
:(點頭)我媽咪成日擔心我嫁唔到人，所以...
: 我屋企都係咁，每次過年就叫我帶女朋友一齊食飯
就係咁，我同y已經有初步共識夾手夾腳做埋場戲，免得再俾兩老煩。
點知上到去更癲既野發生了，兩老一坐低就叫我入y間房，我就一臉茫然，而y更係十分尷尬，但係為左唔再俾兩老煩，佢對我稍為示意，然後沖左入房收拾。
過左一陣，y對我揮手示意，叫我入去，呢個時候我老母突然叫停我，‘把握機會啦啊仔’
Wtf?係咪癲左？恨新抱同孫恨到傻左？
入到去之後，y同我講當自己屋企就得，然後讓出左書檯比我，而佢自己就坐係床上面玩手機。
我係拎部macbook同ipad既同時，心入面一陣茫然，為左我個癡線老母，我山長水遠去左一個三唔識七既人間房，結果做緊平時係自己間房會做既野。
就係呢個尷尬既環境既底下過左兩個小時之後，兩老叫我地一齊落街去附近食晚飯。食飯既途中都無咩特別，兩老都係一如既往地癡線，無非都係問下我地頭先做左咩，問我地會唔會再約出街。而我亦本住懶理心態，無理佢地，等餐飯食完就拿拿林走搵朋友。點知我呢個老母竟然充滿創意叫我送y番屋企，而y屋企就係視線可見既walking distance。我心諗有咩好送咪同佢講‘咁近唔洗送啦’y既老母突然參戰’唔緊要架，（指向反方向）個邊有個公園，好多情侶係個到拍拖，你地都可以去下。’老母當然係扮哂識做咁早走。
而好人既y同我講佢我再唔走就冇地鐵，自己會係附近打下躉，叫我行先。而我係陪佢行去公園站既中途就離開左了。
最後再次為呢篇發洩文sorry for 1999
同埋

老母你唔好再咁癡線可以嗎

10/10

我feel 到係真人真事

識唔撚識分段隔行？

有食唔食 罪大惡極

我都唔敢相信自己睇哂篇野幾真實唔太誇張

寫埋後續啦
你老母之後係屋企問你野你點回佢？

諗起有套戲有段係講一男一女入到房叫條女扮叫有無人知邊套

雖然佢個樣無咩特別，但係一來幾殘，二來絕對講唔上係靚女

即係好撚樣衰，連樓豬都唔食

做個朋友囉

信你唔係假膠
但你打出黎唔係幾好既
我諗咁funny既post
呀y聽日都知嫁啦
你又話人唔係靚女
好sad呀

有電腦, 一入房就大大聲播av丫嘛

後續呢

我都feel到終有一日會發生係我身上

等睇Y上黎開post

留名等下集

我都想有呢個機會

唔靚女冇男朋友正常嘅
靚個啲都比人溝哂

Yvonne。

有冇打飛機?

睇睇下y其實都幾好，佢都盡量唔難為到人，識處事，樓主可以諗下

呢個世界…有整容架麻

我老母又係似會做呢d野ge人黎
一路睇一路幻想到成個畫面
想問樓主幾大

咁大篇文仲要密麻麻，但竟然睇得哂

套都畀埋你都唔識笠

可以喺人哋面前屌佢個女你都唔屌

依句真

等Y上水

做下朋友無壞喎，Y應該幾識處理事情

普通樣就真實
樓豬寫靚女
似某某明星
就成班派膠啦

唔錯

咁得體既女仔其實都幾難搵...

大方得體 做個朋友都抵啦

做個朋友都唔錯呀 個女仔性格好似唔差

樓主老母對樓主咁好都要比人罵癡線

好浪漫 好羨慕

阿y聽落性格都唔錯

你老母真係唔話得,SP都幫你搵埋

性格好既女仔唔差吖。如果未去到Cat girl咁既Level。樓主咪試下囉

睇字都覺得陰公
但又好想笑

我諗y係一個心地善良嘅豬扒
唔會令人難做 識大體
學下欣賞佢嘅性格啦樓豬

Btw介紹眼前個3個女人個度勁好笑

就咁睇字 Y小姐都唔差啊

Y似係好純 唔識化妝咋嘛？

性格咁好 好小有 上啦

心地善良嘅豬扒

“喂陳師奶 不如搵日夾埋呃你個仔上嚟 屌我個女呀”
“好呀！

好撚慘，或者人地只係普通樣，樣都未見過就已經話人地係豬扒，連登仔

真係有用啲公仔

咁撚多要求去改卷囉

下次就餵你地食春藥
再叫你地入房

如果樓主接受到真係可以試試

等睇y版本

sorry for 1999

佢自知普通樣
利申y絕對唔係樣衰

有無人寫緊y版本

個女仔幾識做人 樓主可以試吓 可能係一段善緣

咁可以諗諗佢 人品好似唔錯

過去做人太孤獨....

唔好啦 九成寫到樓主毒撚入到房係咁索陣少女香

實寫到樓主送到入口都唔食

咁可能喺y心目中樓主都係知進退 唔過界嘅男仔黎嘅

Sorsro 睇漏左實寫到三隻字

介紹y比我幫你食

你老母錫你錫到痴線啫

其實個女仔幾好
都幾照顧你既心情
真係可以考慮下
做個朋友都好
咁夜就唔好比佢一個女仔遊蕩啦

有聲有畫

Y 好得體
你仲話人樣衰
Sad ending

Y係咪真係好差

啲老母真係好痴線㗎

當識個朋友都好嘛,樓主直接咁樣走左去

帶ipad可以理解，但係拜年帶部macbook？
除非你毒撚得好緊要

點解唔可以識個朋友 y真心幾大方得體
樓主好靚仔？

癡孖筋

我最初以為係97家有囍事黎
睇睇下又好似真人真事咁

真毒最忌有自信

新古惑仔 少年激鬪篇

仲嬲緊老母冇同佢講野

條女應該唔想比樓豬食

樓主 加甜

Y咁識為人著想 做老婆一流

貼相最實際

加甜

Y性格聽落幾好
做女朋友應該幾正

我老母都差唔多咁痴線
話說小弟有個女朋友 仲要帶過返屋企好多次的
然後我老母都會周不時話唔知邊到識人有個女要介紹比我識
而家好d 佢將個目標轉移咗落我個表弟到
仲問我識唔識個女仔要我起下個女仔底
都唔知應該笑好定點好

咁嗰兩個鐘你做咗乜？

9/10

Y心諗 我都係床邊你條on9仔仲唔上黎

求Y 視角

有冇下文

阿Y就算唔靚都好
都似係個好女仔
唔食嘅做個朋友都好

笑到仆街
我都試過畀人用差唔多招數迫去呢啲場合
仲要唔係屋企人

咁撚老土 你老母大陸人

個樣冇咩特別即係正常樣啦

正常樣+性格好都唔去 連登仔真係難服侍

唔上埋y

都唔知做乜
比老母送埋入房既機會

笑死！10分

咪當識個朋友囉
話唔定佢有好多靚女friend

一定好豬

點為之普通樣
catgirl咁普通定係鄧麗欣咁普通

寧願打飛機

唔好走寶

今次可能係樓主人生最有可能屌西嘅機會.

好醜都係肉
好過去自瀆

想知樓主有幾靚仔

點解唔食？

聽落個女仔唔錯
樣靚擺唔到一世
樓主自己條件好好？

我朋友都有差不多經歷
之後佢係第二度撞返個女仔
最後真係一齊咗 依家結咗婚生埋 仔

我feel到係真,完全相信樓主

樓主走寶了
唔好咁短視

房有冇裝老閉？
祼聊進化到現場真人版？

巴打 小心有下集
認真 兩老見冇咩野 一定會繼續進擊
利申 奶過

傾下計都唔曉 比你遇到個鐘意既你都會亂哂陣腳

Easy A
女神Emma Stone

有個喜x兒作左個Y視角失敗作。
我俾0/10佢

咁長都睇晒，麻煩出埋下面幾個版本

Y視點
老母視點
同埋Y老母視點

等睇後續，兩老一定不會放過這位巴打……

今日老母嘅朋友嚟小妹屋企拜年

10/10

雖然原本係被迫
但係睇條女反應
樓主外表都唔慌好

樓豬呢啲人真係 有食唔食罪大惡極 都入到房係就屌鑊甘既先走啦

睇開頭以為條女又劈樹又拉筋

有啲人係可以改造架，
欣賞人唔可以單憑外表。

sorry for 1999
是咁的
今日訓醒
老母無啦啦話有人黎我屋企拜年
我心諗又唔係親戚話黎，我又無朋友話黎，關我咩事？前晚仲要收通宵，就同佢講不如唔好叫人黎
點知佢無啦啦陰陰嘴笑，同我講有你著數
咁我就以為係有大大封利是收啦，咁咪拿拿林應承
佢仲強調叫我著靚d，化靚d妝，當時我都無為意，以為佢知我岩收工個樣好殘，廢事殘樣太嚇人
如是者我係屋企化好哂妝，諗住係屋企等人上黎，點知我老母無啦啦叫著鞋落街，話怕人唔識路上黎，落到街，我諗諗下叫停老母，地鐵站附近d居屋，有身分證既都識黎la, 然後發生以下對話

：樓豬 ：樓豬老母
：無啦啦做乜要接人既？
：咁做有體面d，比個好印象人
：（覺得有伏）無啦啦比咩好印象人？
：我朋友有個仔，都幾成熟穩重架，年紀同你又差不多，比你識多個人，等你唔好zip jo la

我心入面即刻十萬個黑人問號❓搞咁耐原來你帶我相體？廿一世紀啦都，仲邊有人幫個女做媒人？
我當然叫佢唔好叫人上黎，免得再哂時間，就係呢個時候，我突然聽到老母叫停左個女人，原來佢一早同朋友約好時間會合，咁落到街，咪當睇下條仔點樣樣先走啦，我同老母同佢朋友行行下，驚嚇既事就發生了。只見我身前有個驟眼望落個樣毒毒地，但係都唔算太肥既四眼毒男，似乎係老母個朋友個仔。。。
就係呢個時候，我老母陰陰嘴笑咁同個男仔講左句
’世侄你好啊👋呢個係我個女(英文名)，你地可以互相認識下。‘我唯有即刻尷尬咁講 : ‘你好啊我係(英文名)，係xxx大學讀緊書‘

我仔細打量過依個人，雖然佢個樣無咩特別，但係一來d打扮完全唔in，著住件裇衫都feel 到成個金鐘m 聚連登仔，二來米7都唔知有無，而且一睇佢個樣就知佢都係被迫。
為左方便，下文我地暫時叫佢做A

呢一刻，我心入面充滿掙扎，一方面唔想比老母支配，但另一方面又唔想令A難受,畢竟佢都係比人逼。
我最終都係決定叫A 上黎坐下，免得令A難受。
咁係上去既途中，兩老有意無意地分開行，好似想撮合我同A 咁A當然係趁呢個機會同我講野
：A ：我
:你都係比人迫?
:(點頭)我媽咪成日擔心我嫁唔到人，所以...
: 我屋企都係咁，每次過年就叫我帶女朋友一齊食飯
就係咁，我同A 已經有初步共識夾手夾腳做埋場戲，免得再俾兩老煩。
點知上到去更癲既野發生了，兩老一坐低就叫A入我間房玩下電腦，A就一臉茫然，我當然十分尷尬，但係為左唔再俾兩老煩，我對A稍為示意，然後沖左入房收拾。
過左一陣, 我揮手示意叫A入黎，呢個時候A 個老母突然叫停佢個仔，‘把握機會啦啊仔’

Wtf?係咪癲左？怕我嫁唔出怕到傻左？
入到去之後，我禮貌地同A講當自己屋企就得，然後讓出左書檯比A 而我就坐係床上面玩手機。
A係拎部macbook同ipad既同時，心入面一陣茫然，為左我個癡線老母，我連間房張書枱都要讓比個三唔識七既人，結果連自己間房都無權管理
就係呢個尷尬既環境既底下過左兩個小時之後，兩老叫我地一齊落街去附近食晚飯。食飯既途中都無咩特別，兩老都係一如既往地癡線，無非都係問下我地頭先做左咩，問我地會唔會再約出街。而我亦本住懶理心態，無理佢地，等餐飯食完就拿拿林走搵朋友。

點知A 個老母竟然充滿創意叫佢個仔送我番屋企，而我屋企就係視線可見既walking distance。我心諗咁大個人，係依個位都唔識返屋企咩，咪諗住講‘咁我自己走得啦’我老母突然參戰’唔緊要架，（指向反方向）個邊有個公園，好多情侶係個到拍拖，你地都可以去下。’A 個老母仲係扮哂識做咁早走。

而好人既我同A 講, 佢再唔走就冇地鐵，我會係附近打下躉，叫A 行先。而A係陪我行去公園站既中途就離開左了。
最後再次為呢篇發洩文sorry for 1999
同埋

老母你唔好再咁癡線可以嗎

唔係少年陳浩南同山雞佢地去叫雞，陳浩南扯唔起叫條女嗌完有錢收 果度咩

我老母敢咁做
真係頭也不回就走
自己收拾返個爛攤子

我知我唔靚又殘 但你都唔洗咁直

我信係真
D大人為左抱孫可以好盡
後生就驚你搞大人個肚
大個左就恨不得你即場生一個

淨係睇文字，覺得呀Y幾好。呢個故最好既結局就係同呀Y起埋一齊。屌你，吊我癮，快啲同我寫埋落去。

就算冇feel，咪做個朋友囉，大方啲啦。

樓主老母版：
今日諗住帶個衰仔去拜年識女仔，見佢又入女仔閨房，又同人地食飯，仲送埋人返屋企，開咗個靚頭！叻仔

返到屋企個衰仔又入房鎖門
我喺門口偷聽就知佢又打飛機
個衰仔實係ff入人地女仔閨房搞人地個女
叻仔！
過咗一陣佢出嚟痾尿
我偷偷地望下佢j咩av
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
我屌？呢個咪係我個朋友張相。。。

痴撚線老母

圖？

家有囍事

好老婆

y老母版：
囡囡今次好似幾順利，唔知佢有冇攞到人電話/wechat呢
我趁佢去痾屎偷睇佢部電話
。
。
。
。
。
。
。
。
。
電話冇電。。。

果兩個鐘真係零交流?
大家後生仔當識個朋友吹下水都有卦
如果咁都冇嘅話就真係毒得濟

點解冇爸爸？

有幾痴線姐，以為樓主會吃樓主老母個朋友

蒙頭入閘都唔識

棋靈王

好撚鳩呀

其實y性格好似幾好
性格重要過樣啦

有可信度

樓主咪試下真係了解人

好想知之後樓豬同老母嘅對話

等睇Y版
講樓豬係條毒撚

今日老母嘅朋友嚟小妹屋企拜年

求Y TG

咁好人咪當識個朋友 望望下就順眼

咩人會帶埋laptop ipad去拜年？

過左一陣，y對我揮手示意，叫我入去，呢個時候我老母突然叫停我，‘把握機會啦啊仔’
Wtf?係咪癲左？恨新抱同孫恨到傻左？
入到去之後，y同我講當自己屋企就得，然後讓出左書檯比我，而佢自己就坐瞓係床上面玩手機。
我係拎部macbook同ipad既同時，心入面一陣茫然，為左我個癡線老母，我山長水遠去左一個三唔識七既人間房，結果做緊平時係自己間房會做既野。

扯咗

有冇人作甜故？

樓主it狗

你幾歲先

靚湯細個同而家都好大分別啦 話唔埋嘅

痴痴地線 推你入去同個女仔扑野
想當年你老母應該都係烈女黎

其實可能係樓主唔識同女仔講野
兩個鐘 點都傾下計識個朋友呀
又唔係要你扑佢

我係拎部macbook同ipad既同時，心入面一陣茫然，為左我個癡線老母，我山長水遠去左一個三唔識七既人間房，結果做緊平時係自己間房會做既野。

你拎左macbook同ipad去拜年/相睇

笑到我仆街
btw呢啲經歷真係不時發生 天下老母一樣癡線 接受現實啦樓豬

係我會勁撚嬲老母
用為我著想嘅原因做啲令我難堪嘅野

有張床樓豬都唔識做

至少個女仔性格正常， 個樣正常
係殘左d, 執執可以ok呢

後入咪得

想

y都唔錯咁

雖然女方可能真係豬到一個點
不過樓主咁嘅表現正常都幾難發圍
老實講吹吓水識個唔同圈子異性可以增加搭上其他異性機會，何樂而不為

新古惑仔之少年激闘篇

毒撚樓主 普通樣y小姐 簡直絕配
好心樓主又溝到女咁既條件唔好嫌三嫌四啦

樓豬：莫道你在選擇人 人亦能選擇你

餵埋上口都唔得

仲要你話唔係樣衰

lm

可能呀y都出左文

完全代入曬，笑左好多聲出來，有驚喜，

９/10啦比你

前半部都仲信，但後半部又叫你入房開始。。。。太。。難令人信嗎

xxx大學即係邊間 三個字

最後覺得Y幾好人同Y不齊咪算

靚女相呢

你老母個fd唔怕自己個女蝕底嘅咩，咁樣同送個女出去做無分別

無諗過咁長我都會睇哂
如果我無男朋友我覺得有機會發生係自己身上，太真實啦

樓主同個女仔幾多歲？

Y係未咁既樣

難分真與假

好正啊
幾有趣又搞笑既老母

其實個剩女人品應該唔錯， 有食唔食真係大嘥鬼

樓主罪大惡極

Y 視視 10/10

覺得Y應該係特登唔化妝見樓主

唔好乜7都關大陸事啦

留名睇樓主篇文上hk01
and 女子y 上連登現身說法

我信真係真人真事

拜年成日遇到，不過咁癲真係第一次見

Contact 都唔拎

樓主如果我係你就直頭同阿Y由房屌到出廳再屌入去廚房，證明俾大家老母睇佢地既心意係冇白費到

Feel到y性格好似唔錯

加油

我都有想人送隻豬嚟食

係真嘅話
大家都明大家嘅難處
應該可以做到朋友

Easy A?

多謝現充分享

入完房一陣，出房門問2老有無預備袋麻，睇下到時佢地癲D定你癲D

真嘅話
做朋友應該唔錯

身同感受...

暗示

切爾諾貝利？

仲以為有幾癡線

留名等睇下集

睇到一半以為係家有喜事1997

本身以為係會有肥婆角色

樓主都算係一個幾好既經歷既

你要知道好多連登仔一世人都未入過一個女仔既房聞吓陣少女味

原生自配防狼器應該唔驚

指南針

屌

人地話正常樣只係有d殘
一定要靚女先上架咩
香港地正常樣咪又係大把仔狗衝
何況夜晚咁黑
見到有波唔係肥婆就上架啦

呢個好笑

講真係好撚靚仔咩？
係既你老母就唔洗介紹人俾你啦
仲嫌人唔靚女
雖然呢個年代仲介紹就鳩左少少
不過點解唔放鬆d認識下人？

樓主似左邊咁樣
利申 識樓主

好真實 我信係真事

可能化下會ok, 樓主都講話佢殘je

留個電話傾下計交個朋友先話唔定有後續

呢個世界好公平, 照下塊鏡, 就知自己點解冇靚女埋身

可以拍家有喜事2019

你鄉下好興相睇架喎 唔好扮唔知

應該無好女仔

有得食唔食 罪大惡極

條女睇到呢個post一定hurt到仆街

好真實....
其實佢地係咪想你當場扑左條女

Y 睇落幾體貼同識照顧人
樓主諗諗佢

Y有無相睇下
打格都好

認真 就咁睇y性格算好好 唔係普通港女

比埋個地方你個死仔仆野重想點呀

都痴撚綫

渣ga

係真嫁啦

老豆帶朋友上黎拜年都係咁，又黎話咩大人講野細佬野唔好插咀，拋佢個女入我房

不過年年都係咁，因為我小學果時同佢一齊玩，當眾錫咗佢一啖，兩家人抽咗十幾年水，我同佢都慣曬，年年咪係房睇下戲，打下機又一日

樓主，y性格幾好，可以一試

證明樓主係連登都俾人感覺單身左好多年

5/10

樓主幾歲
個女仔唔差真係可試下

我不知幾想有呢d機會

咁快逼婚就3字頭？
有排相體了 好過俾幾千參加埋d咩speed dating啵..

人地起碼識為個三唔識七既陌生人著想
樓豬又唔識social又唔Gentleman
講真性格好既囡遲早搵到人欣賞
呀樓主除非金城武咁既樣，唔係個情況仲惡劣喎

指南針大學

開始對狗打飛機

小弟只係一個毒撚大學生

唔樣衰又大方得體
樓主試下同佢做朋友啦 話唔定好好呢

一句到尾，屌唔屌得落先！

入到房唔 有興趣就食左啦

而好人既y同我講佢我再唔走就冇地鐵，自己會係附近打下躉，叫我行先。而我係陪佢行去公園站既中途就離開左了。

y真係好好 樓豬好過份

唔識英文就打中文啦

AGGER

俾我會心軟陪埋佢坐

樓豬男人老狗都唔大方啲

樓主果然係用實力單身

賣女係咩心態

if the g is bod-able, we can see a sweet story.

fuck boy

可能真係樣唔討好

佢地果套真係好古舊
都睇得出佢地果代好多都係冇愛情
純粹認為夠鐘去組織一個家庭 生下一代
好似玩緊checkpoint咁

佢地覺等依家夠鐘抱孫咪會用盡佢地既方法

有冇諗過自己個樣所以呀Y都對你冇興趣?

我淨係覺得成件事似主人帶隻狗去配種

堅係似

too long

10/10
起承轉合 做得好好
加油
btw 有第二回未？